乜真係可以對另一半坦誠咩

拍拖根本就係呃呃氹氹 講真話對方會唔開心 講假話又係對自己殘忍 就算有好多不滿都因為驚對方有hard feelings而唔敢講出嚟 一味忍 結果愈積愈多 即使對方一個輕微嘅錯誤都可以成為爆發嘅臨界點

真，你見到馮盈盈咁樣你仲忍到咩

收皮啦收皮啦收皮啦

點解要為自己嘅欺騙搵藉口？
你覺得唔講真話係對對方好 咁大話揭穿嘅時候只會更差

唔會揭穿 因為只係內心感受
我都想真誠啲 但明知自己講出嚟嘅嘢唔係對方想要嘅答案 就好難講出口

唔係 仲有其他事

需要極高情商，完全掌控到對方先可以操作

又唔係叫你講大話geh
修飾下再講，咁咪大家都受落d囉
你又講到出黎舒服d, 佢又聽得入耳

定係d大禍野？

唔係大鑊野啦 只係幾件小事堆埋一齊

試下搵ptbf

肥到

假話
講唔講到一世

係咪女仔都會係咁，我女友又係。
一唔開心 就會數晒我以前d 衰野出黎

我一開始拍拖 都同我女友講，唔開心就講出黎，你唔講 我點知你諗乜，咪大家傾下就下咁囉

So far 佢都會好誠實地數我d 衰野出黎
但又唔係 發晒癲果種

我諗講果個人冷靜d, d 語氣唔好咁閪，應該都受落d geh

講明先，個人意見only, 未必岩你用

以前啲衰野唔記得啦 我唔會點翻舊賬

只不過平安夜加聖誕節佢做埋嘅幾件衰野真係令我怒火中燒到而家 完全唔想理佢 本身都係委屈加唔開心 而家愈諗就愈嬲

我諗我要幾日時間先平靜到 可以冷靜地組織言語

咁佢依家有冇tum 番你，有冇認低威 先呀？

淨係講咗句sorry同不停為自己嘅罪行掩飾

言語間feel到佢覺得係我問題 係我易發脾氣 佢冇錯 仲話我比以前港女咗 除咗佢冇人頂得我順

同埋佢以為我因一件事而嬲 而唔知自己仲做錯好多樣野

如果乜都唔講得
根本唔應該一齊

唔面對真實 活喺虛假下 問題不會解決 只會越滾越大 然後就好似你講咁爆開
如果由一開始就坦誠 唔鍾意佢咁衰格 叫佢改 呢個問題就細好多 佢唔改 都知道你條線 知道會hurt你
但由佢 覺得講明會hurt佢 呢個行為就變習慣 要佢改就難好多 叫人戒煙咁難

對佢嘅耐性已經得返兩成 我會嘗試講 但佢改唔到就算 頂多咪分手 反正對佢都冇乜期望

你不如係度講左先啦，講完下一下火先

講可以講 火就唔好下啦 繼續被對方精神虐待樓主都唔好受

佢入面提到話
女人一唔開心
生理上就會有8倍血流入腦入面掌管記憶嘅海馬迴
啫係會數以前啲衰野